佐為同alphago打邊個會贏

冇肉身既鬼同得個殼既電腦應該冇得打